70歲仲係A0 你問我答

有無巴打一樣

無證據你話你係耶穌都得啦